{
  "Actions": "操作",
  "Add {{object}}": "添加{{object}}",
  "Batch Change Items": "批量修改",
  "Batch Delete Items": "批量删除",
  "Batch Save {{object}} success": "批量保存 {{object}} 成功",
  "Change": "修改",
  "Change Password": "修改密码",
  "Change password": "修改密码",
  "Change password success": "修改密码成功",
  "Clear": "清除",
  "Clear order": "取消排序",
  "Close": "关闭",
  "Columns": "显示列",
  "Comfirm": "确认",
  "Comfirm Delete": "确认删除",
  "Confirm to delete selected items": "请确认删除选择的条目",
  "Create {{object}} success": "添加{{object}}成功",
  "Create {{title}}": "添加{{title}}",
  "Customize page size": "自定义每页数目",
  "Date Joined": "注册日期",
  "Delete": "删除",
  "Delete {{object}} success": "删除{{object}}成功",
  "Description": "描述",
  "Edit": "修改",
  "Edit {{title}}": "修改{{title}}",
  "Email": "Email",
  "Email Verified": "Email已验证",
  "Enter page size": "输入每页数目",
  "Filter": "过滤",
  "Filter Form": "数据过滤表单",
  "Forgot password": "忘记密码",
  "Have account": "已注册账号",
  "Incorrect old password": "原密码输入错误",
  "Incorrect username or password": "用户名或密码错误",
  "Is SuperUser": "超级用户",
  "Login": "登录",
  "Logout": "退出",
  "Name": "姓名",
  "New Password": "新密码",
  "No Data": "暂无数据",
  "No data selected": "未选择任何数据",
  "No paging": "无分页",
  "Not registed": "还没有注册",
  "Null": "空",
  "Old Password": "原密码",
  "Page Size": "每页数目",
  "Password": "密码",
  "Permission": "权限",
  "Please Login": "请您登录",
  "Please Signup": "请您注册",
  "Please input the value to batch change items": "批量修改数据",
  "Register Email": "注册的Email",
  "Register success": "注册用户成功",
  "Repeat Password": "重复密码",
  "Reset Password": "重置密码",
  "Reset password success": "重置密码成功",
  "Role": "角色",
  "Save": "保存",
  "Save {{object}} success": "保存{{object}}成功",
  "Search": "搜索",
  "Send Email to Reset Password": "发送重置密码邮件",
  "Send reset password email success": "发送重置密码邮件成功，请查收邮件",
  "Send verify code to your email, please check": "已发送重置密码邮件到您的邮箱，请查收邮件",
  "Set page size": "设置每页数目",
  "Set {{size}} per page": "每页{{size}}条",
  "Sign In": "登录",
  "Sign Up": "注册",
  "Signup": "注册",
  "Sort ASC": "正序",
  "Sort DESC": "倒序",
  "Successfully logged out": "成功退出",
  "User": "用户",
  "User Name": "用户名",
  "Username": "用户名",
  "Verify email success, please login": "邮箱验证成功，请您登录",
  "please login": "请您登录",
  "please signup": "立即注册",
  "reset password": "重置密码",
  "{{count}} record selected": "已选择 {{count}} 条数据",
  "{{count}} records": "{{count}} 条数据",
  "{{size}} per page": "每页{{size}}条"
}
